香港史上五大偉人 不來便服

1. 攬炒巴
2. 陳同佳
3. 鄭松泰
4. 麥理浩
5. 陳冠希

冇張俊傑

鄭月娥呢

777
689
11哥
何執葉
孽瘤

梁天琦
梁天琦
梁天琦
梁天琦
梁天琦

排名不分先後：
周庭
游蕙禎
梁凱晴
仇栩欣
黃子悅

大家咁快已經忘記搞革命個位先驅？

電腦大爆炸？

大亨

Lunch哥

邊位 國師？佢第一個講攬炒

16年既事。

Who?

我講咗禎b啦

我講個個男人嚟